係heymandi 釣到隻臭雞 可以點玩？

不過應該係男人黎

有冇人識莫菊桃本人

借刀啦, 咁大方俾ID你

知係假野 所以睇下點撚下佢

唔好啦 轉比你本人A/C啦 廢事佢又話唔係你轉唔計

你犯左法了

527 之後先再諗

今日專心推戰鬥po

聽日生日喎

咁大鑊

屌係喎 今晚12點同佢講生日先

身份證真係唔好亂俾人拿到

刪post啦 貼人身份證

名嘅字體假撚到咁

屌佢老母 當我眼殘呀

證件 住址證明咁假你都睇唔出
你梗係眼賤啦

佢已經俾我踢爆左，歡迎大家去撚佢，講明話係heymandi 見到佢就得

你應該同佢講今日大日子喎！睇佢答咩